點解d人以笑遮醜/錯時，要俾返個回應佢？

有諗過唔理佢/poker face,但之後佢地會黑面，佢係唔係惱羞成怒？

D_u,現家佢做_錯左呀，唔係要我tum_佢阿ma？

指一般人，例如：客人去鋪頭買野，工作上⋯非男女關係

請指教

謝謝

1999

upmud9

你講乜撚野呀屌你老母

個 post 睇到我腦中風 ...

translation

有人做完戇鳩嘢後以笑遮醜
我唔想畀反應佢，但唔俾反應佢又覺得我當佢戇鳩，咁即係要畀反應佢、氹佢開心。

明明係佢7咗，點解我要氹返佢。

問佢睇唔睇電視

你要 _ 撚哂D 粗口先得嫁啵

sorry

translation

有人做完戇_嘢後以笑遮醜
我唔想畀反應佢，但唔俾反應佢又覺得我當佢_鳩，咁即係要畀反應佢、氹佢開心。

明明係佢_咗，點解我要氹返佢。